{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_044246",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=47838&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평풍차펜션"
    },
    "text": "当ペンションはメゾネットタイプと一軒家の客室を保有しております。 テラスでバーベキューも楽しむことができます。 周辺には朝の静かな樹木園があります。 車で5分で行けます。 緑水渓谷は車で4分、清平自然休養林は車で20分の距離にあります。 入室は4時から可能で、退室は11時までです。 無料Wi-Fiも提供しており、送迎サービスは提供していません。 プールは夏期に運営され、利用時間は9時から18時30分までです。 駐車場は無料でご利用いただけますが、現場の状況によってはご利用いただけない場合がございます。 バーベキュー施設もあり、2名基準で20,000ウォンであり、追加時に5,000ウォンを追加で支払う必要があります。 個別テラスでバーベキューを楽しむことができ、雨天時や冬季にも利用できます。 客室内では火災の危険物質である火薬や爆竹は使用できません。 ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。 オンシーズン中、一部の客室の料金が変動することがあり、プールの運営は天候やペンションの状況によって変更されることがあります。 最大人数を超過した場合は入室できず、保護者がいない未成年者は利用できません。 利用施設の紛失や毀損は利用者に責任がありますので、ご注意ください。 上記の情報はペンションの事情により変更になることがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは4時から可能で、チェックアウトは11時までです。"
        },
        {
            "question": "Wi-Fiは利用できますか？",
            "answer": "はい、無料のWi-Fiを提供しています。"
        },
        {
            "question": "送迎サービスはありますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、送迎サービスは提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "プールはどの時間帯に利用できますか？",
            "answer": "プールは夏期に運営され、利用時間は9時から18時30分までです。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設は利用できますか？",
            "answer": "はい、バーベキュー施設もあります。基準料金は2名で20,000ウォンで、追加時に5,000ウォンを追加で支払う必要があります。"
        },
        {
            "question": "客室内で火薬や爆竹を使用することはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、火薬や爆竹などの火災の危険物質は客室内では使用できません。"
        },
        {
            "question": "ゴミの捨て方はどうすればいいですか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨てる必要があります。ご協力をお願いします。"
        },
        {
            "question": "一部の客室の料金やプールの運営時間に変更はありますか？",
            "answer": "オンシーズン中は一部の客室の料金が変動することがあり、また、プールの運営は天候やペンションの状況によって変更されることがあります。ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えた場合は入室できませんか？",
            "answer": "はい、最大人数を超えた場合は入室できません。また、保護者がいない未成年者の利用もできませんのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "利用施設の紛失や毀損の責任は誰にありますか？",
            "answer": "利用施設の紛失や毀損は利用者の責任となりますので、ご注意ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 420,
        "QA": 444
    }
}